想當年香港都被宣佈為疫埠，今次武肺點解一個無？

因為全球都係疫埠

啲XX群島冇架

係，全世界都係，所以唔使宣佈
不如講邊到冇仲好

冚球剷

係喎，上次香港比人話比人講是非，屌佢老母大陸閪扮傻個病係大陸發出黎

孟加拉效應

當年唔係因為有人發佈fake news話香港做咗疫埠俾人拉咗？

香港除咗鼠疫
仲有邊次係疫埠

我記得當年好似唔知幾多日零確診之後，政府出嚟好開心咁宣布話因為我哋咁多日零確診所以世衛唔知咩list上面冇香港啦
不過嗰陣細個唔多記得係咩list
記得嗰陣係下晝，tvb仲直接cut咗我啲動畫嚟播呢單新聞

睇返資料，係2003年4月15日，世衞正式將本港列為沙士疫區

最記得當年網上捉咗個細路告佢散播謠言話香港變疫埠，轉個頭世衛就宣佈香港係疫埠

梗係偉大祖国最安全

香港千幾人感染都疫埠，大陸自報上萬世衛表示無事

中國無 (佢地話)

前題: 香港唔屬於中國

講法律就話香港即係中國, 講確診就中國歸中國, 香港歸香港, goodest logic

永遠架啦 有事就一家親
冇事就兩個國家嚟